吉田投資三定律

古有牛頓物理三定律, 今有吉田投資三定律

1. 保本第一, 贏錢第二
2. 贏到咁上下攞返個本出嚟
3. 永遠保留部分 cash 做子彈

結論 本多終勝

廢話但岩聽

豬死啦屌

一句講哂 gme實冇死

An object will not change its motion unless a force acts on it

第一條定律都係超廢

你個本咁大...

本多終勝

我係由小本經營開始

講就易 做就難

1. 保本第一, 贏錢第二
2. 贏到咁上下攞返個本出嚟
3. 永遠保留部分 cash 做子彈

即係做定期

一買就輸點計？

自己定 cut loss

你原本係幾多？用左幾多年滾

我發覺冇人有興趣打防守, 個個都係全攻型, 11個球員上曬去

早兩個月講丫師兄⋯⋯

原來吉蛇都係英派

你贏1比0，我地贏100-70

我係格鬥派, 攻守兼備

明明係傑志, 對手突然變咗巴塞......

總結
雞仔注

不如拎去做定期， on99

唔all in點羊錢

時間好難掌握，永遠事後睇唔係太驚青就係太貪心，今次事後睇係太貪心，高位放左5分1 only, 諗住再升先放第二lot, 因為真係唔知佢會升成點，始終玩緊無限印錢，大上大落格
跌之前又試過假跌，轉個頭又升番上去

講經咩屌你

你6000萬本
就算分六注 每注都1000萬
1000萬贏10%都一球=好多人1-2年人工

普通打工仔30-100萬本金
分五六注的話 每注贏極都有限 就算三注加埋贏10%都改變唔到人生
向上溝就好易FOMO
向下溝又怕買中5 8 330 2888呢類永不超生股

窮人就買完del app SH好過啦

吉田投資三定律
1. 一日牛一日熊
2. 方向反轉再反轉
3. 開膠PO鳩UP

p.s. 真係睇到人都痴Q線 ...

我係由小本經營開始 (幾十萬)
回顧過去, 我都係嚴守依三個定律

但幾十萬上幾百萬係靠運氣，唔係技術。
正如舊年好多fresh grad全call股神靠運氣用幾萬炒上幾百萬。
靠正股的話，Tsla 700都唔係個個有咁既心理質素SH唔提早止賺啦屌

仲有買兩邊 你漏左

仲牛頓定義，牛頓都輸到仆街呀

撈左幾多貨呀？

得幾十萬本你會集中二、三隻買定分散去買

集中二、三隻

由幾十萬上千萬用左幾耐?

代佢答
佢2004-2007年炒中資股食正個升浪賺左幾球再買埋樓
然後2016-2018再靠NVDA將兩球推上一千萬
之後再靠Tsla贏左幾倍
舊年3月撈底執左三球
之後又再買NVDA賺左一倍

簡單來講
就係keep住all in而又keep住買中倍升股

二 三隻眼光要好準
你全部正股無做任何槓桿上幾千萬？

就好似賭仔同你講輸一蚊 用兩蚊追

邊個係吉田，好出名嘅投資者？

咁推上左一球之後策略上有咩改變

咁吉蛇都應該5張左右

I never allin

你做乜半真實半虛構我
好似金庸寫鹿鼎記當係清朝歷史?

1 , all in BTC
完

放心啦，下次入返大牛啲人就會唔記得

「人生太短，出手要大」

都贏唔到點攞返個本出嚟

吉蛇 咁根據定律三我咪永遠都有cash?
幾時先應該用晒啲彈

最極端情況
e.g. 2008-2009
係唯一一次用曬cash

牛頓發現有地心吸力,股票一樣

yes sir
我會銘記在心